從機師食女一事，開始明白點解咁多港男娶大陸妹

開頭都冇乜特別去諗
只係覺得可能因為大陸妹正
但今次機師件事，一個人食幾條大波港女
除左大家一齊葡萄佢，仲諗多左好多野
開始覺得港男娶大陸妹真係比港女逼出來

首先，全世界d女都拜金崇洋架啦
但港女特別拜到出曬面
要威要面，鍾意專業人士
又歧視港男，對住d普通男仔
又收兵，又當佢地狗咁撚
所以，當一個專業人士可以擁有幾條女
咁窮撚自然冇人吼

港男唔係唔想娶港女
問題係港女自己都睇唔起港男
一d尊嚴都冇
咁去到廿尾三十歲
好多人都想成家立室
又冇港女要，咪去神洲大地識下大陸妹
已經係大部分港男既唯一選擇

呢個時候，當年既女神，港女已經30歲
比人玩撚謝曬，冇人埋單
打算是但搵件穩定收入既港男埋單
就見到咁多人娶左大陸女人
然後開始推出一個風氣
就係港男垃圾，冇用，娶大陸妹

始終大部分港女想嫁個有錢人
但佢地唔明自己只係玩具
比有錢少少既人屌完就唔要
威威個時又睇唔起普通港男
話佢地垃圾，拒絕佢地，收佢地做兵
根本有錢人家庭要門當戶對
普通港女唔使諗
除非你自己都係專業人士，明星

呢個情況只會越來越嚴重
一直咁loop個step:
1)越來越多港女睇唔起港男
2)港男冇人要，焗住搵大陸妹
3)港女比人玩完，就屌爆港男垃圾

身邊有幾個舊朋友娶左大陸妹
我問左佢：你唔驚人地呃你，拎hkid,比帽你咩？

佢地居然答：是撚旦啦，當買個老婆囉，香港女仔睇我地唔起，一世都冇機會

今次機師單野講曬重點
咁多港男，網民葡萄佢就知

希望香港女人考慮下港男
會解決到好多問題

一隻手掌拍唔嚮

事實上 港女要負好大責任

岩呀，玩女人既成功男都要屌
但屌一兩下又比人話葡萄牙

港女個西就好像一張信用卡
明知結果係點都照去做
後生有本錢個時就比有錢仔屌
碌卡碌盡佢，風光幾年
人老珠黃比人飛
就想搵擔保人找條卡數

女既扑過埋算囉
娶來托咩

成個post都係我心聲

根本就係源於港女
係呀個個都想嫁個有錢人架
但唔好不自量力囉

珍惜你既 又嫌人廢嫌人窮嫌人矮
你唔要咪人地要囉
又要唔比人地要

負皮嘅可唔可以講下原因？

fair既, 人地賣到幾兩肉你都要有d野賣下先得嫁嘛, 著到咁撚行一定有目的嫁啦

喂廢物樓主 d女睇你唔起你就比人睇唔起架啦

你成個人既價值就係要比條女認同先存在？

唔好咁廢啦 叫少陣春啦

負皮 要娶你既事 咪撚落黎拎身份證

咩年代, 仲歧視緊大陸妹
香港人有幾撚巴閉呀俾少少世界觀啦屌

咁大陸妹比你娶, 只係因為大陸妹識唔到專業人士

大陸妹識到, 都唔會揀你

你都可以做機師 打飛機既機師

利申：有香港老婆

認同, 你睇得起既係城市既大陸妹, 佢地隨時都唔到你揀

但係好多港女寧願無人埋單，寧願呻下過世，都唔想揀無用嘅港男

佢地又唔係養唔起自己，寧願俾人等賣剩蔗，都好過夾硬嫁個廢嘅港男，會俾人笑得仲勁

多鳩餘

調返轉諗啦,
如果你溝到周秀娜, 都唔會揀欣宜啦

POST 去感情台啦你

如果冇得落嚟攞身份證
咁廢柴港男嘅唯一優點就會冇埋
班大陸妹仲會肯嫁?
你當啲大陸妹冇腦?

照你咁講你老婆咪又係比人玩謝玩殘晒嘅二手閪
咁你又幫人接手

係架.

因為係叻既港女眼中, 若果你又廢又豬既話, 真係話不投機半句多
仲要養埋你?
係咪拿屎上身?

港女個心態, 我設身處地, 都明架

所以其實我係讚成一夫多妻既, 咁叻既男人, 咪可以娶到多過一個女人
解決呢個問題

無奈香港法律及社會都唔比

究竟係發生咩事
有無source?
無追post

不要再說了，女會追人？
唔吊高黎賣已經偷笑

其實機師有無問題, 佢又搞得點數條女

洗米華呀, 何鴻燊呀, 呢D都係一個男人溝到好多條女啦, 又唔見你嘈?

香港唔比男人愛多過一個女人,
搞到一定要揀一個, 呢種法律/諗法, 真係傷害左好多人

講來講去，都係為自己出殯果日有人送

毒撚咁大負能量, 又冇咩興趣, 做朋友都要諗過啦

成世人搞咁多野，只係為出殯一日，算唔算on9?

後生既大陸妹不知幾正

但你有無諗過一夫一妻制你更加會搵唔㺫老婆？

港女貪錢，講金唔講心。
港男狗公，條女話咩就咩，無d霸氣，男比女食住。

要娶大陸妹就返支那住
dllm 咪撚帶d大陸妹落黎 幾靚都係咁講

所以咪無聊囉

繼續FF 喇

唔會

好簡單港女 會係肯捱同你 無錢你仆街啦 識西你咩

係絕對會

下
2條女都唔介意share同一個男人？
究竟係我個觀念保守定係追唔上潮流？

波大無腦係真既

支持起底更多，睇人仆街

岩？
咩係岩呀？
石岩？火成岩？

港女自己條件已經唔及人仲要自命清高果下先好笑

人地一腳踏幾船其實無問題,

個問題係, 係一夫一妻制下, 社會思想覺得呢樣野係要責難,

其實如果唔結緍, 而D 囡囡又制既話, 又要係可以一腳踏幾船

人地私人事黎架嘛, 關其他人撚事咩！

咁最大問題反而係結緍, 法律迫你一定要揀一個, 而傷害左其他囡囡

其實兩個都咁好, 兩個都一樣愛佢, 兩個到唔想傷害
點解香港D濕鳩法律係都要迫人揀一個?

諗起都眼濕濕

關葡萄牙咩事呀？
西班牙呢？

洗米華D女朋友都唔mind架

d女mind, 係因為一夫一妻制既社會觀念灌輸比佢地之嘛
係古代, 呢d完全無問題架喎

樓主酸到呢
你自己都話香港男人垃圾
自己都睇唔睇自己
仲要怨啲港女唔揀你
知唔知醜啊你

建議樓主少d無病呻吟, 多d做下運動, 睇多d書, 增值下自己, 練好d口才, 成個毒男咁鬼有女會吼你

一夫多妻加埋一妻多夫咁就公平啦

銀牙

同意

我支持法律改革

容許一夫多妻 (或有條件/有限制地一夫多妻)

成日話大陸女人貪錢 港女唔貪錢咩
大陸女樣同身材又好過港女 識打扮既話睇落可以無蝗味

淨係見到窮、冇家底同事業既毒撚叫春

你接受到暗瘡豬扒肥婆的話，咪可以叫班港女接受窮男囉

如果容許
我肯定一大班連登仔日日紅眼到乜咁

無聊文 又長

自己唔夠人爭自卑又瀨啲女人
大陸妹咪一樣俾大大頂綠帽你戴
你係失敗去到非洲都係失敗架啦

識啲空姐同明星仔, 有錢仔拍拖以為自己係上菜 點知轉頭比人玩厭玩臭飛左

社會唔比一夫多妻, 係導致好多問題

女性人數已經比男性多

咁又叻又搵到錢, DNA勁既男人, 又係少數

若果比一夫多妻既話, 咁香港社會中, 最優良既DNA就可以加大個散佈

係優生學黎講, 香港人物種係將來會越黎越勁

我地已經人少, 唯有DNA強先可以係將來於世界取得優勢

大把豬西恨仔恨到發癲
又唔見樓豬去溝
自己溝唔到女神就數人
酸到mon都爛

樓主 a0 ?

連登就係充斥住你呢類人

D 冇獨立思維既人睇完之後
就以為呢個世界就係咁樣

大陸果邊親戚想介紹有錢女比我架都
但一諗起會比連登仔笑
都係係香港做毒撚
都仲幸福過同大陸妹有關係
扑都唔好扑tim 呀

如果你有睇動物記錄片
你都會知, 其實群體動物中, 都係最強既數隻係有最多交配權
乸既仲會主動去同最強既雄性交配
因為群體動物要令整個群體DNA上升
先可以係嚴苛既大自然中, 能夠生存落去

根本呢D就係動物本能黎
唔明有乜咁出奇？

你覺得有問題, 只係因為人類社會 (好近代既基督教) 灌輸比你知,
咁係唔符合教義
其實係人類古代, 都係平常事黎

同埋, 人地私生活,
人地咁多囡囡自己搞得掂, 你理撚得人咩

一個女人已經夠煩, 而佢可以同時搞掂咁多個
我覺得係職業以外, 佢都算叻啦

其實係近代先係一夫一妻，香港1971年前仲有大清律例，存在著納妾，所以一夫多妻先係傳統。

佢地居然答：是撚旦啦，當買個老婆囉，香港女仔睇我地唔起，一世都冇機會
似係一班失敗者圍爐傾計

屌撳錯正皮

鼓勵劣等基因大量繁殖

原來連登真係有女人上

So true

如果係美國綠卡有錢大陸妹呢

我都曾經係舊登開po講過類似論點，提倡一夫多妻制
但個時見到有幾個反駁嘅論調我覺得係幾值得睇睇，唔記得全部lu

例如
1) 即使古代，鬼佬都係行一夫一妻制(+情人私生子)

2) 窮人嘅DNA係咪必然等於劣質DNA?

3) 如何確保一夫多妻制後，可以保持到個種DNA嘅diversity(假如優生學係成立嘅話)

就算容許, 我覺得至多係一夫兩妻, 少數會一夫三妻
講真, 養多頭家唔駛錢? 開支係double
錢以外, 仲要搞掂佢地唔會嗌交

一個女人已夠煩, 兩個女人煩惱係double, 三個女人係一個墟
如果唔係愛情, 娶多個一個係攞黎自己煩
所以實際上, 都唔會好誇張

你睇下, 何鴻燊咁有錢, 佢既極限都只係4個女人 (公開既數目)
多囡囡係好撚煩架

痴線 自己無能力自卑到鬧香港女仔貪錢係玩具
目的要人降低要求俾你聚到港女 我真係好睇你唔起啦
你要聚大陸妹就咪拎港女出黎比 咪帶佢落黎拎身份證呀

其實係...

其實90%都貪錢架啦
起碼仲有10%唔貪

又唔使屌港女
佢地有佢地自然選擇
港男有港男自然選擇

如果港男透過返大陸搵到女
完全冇需要理班剩女點睇
最後啲剩女自然都會絕種架啦

問題係要睇
有港男北上帽咗搞到蝗類入侵
呢個先係問題

港男需要嘅係精明北上
接盤嘅野唔需要做

現代有
九成發展埋一妻多夫制(雲南好似係)

你又肯唔肯

未試過同時同兩個或以上囡囡拍拖既,
一定唔明既

其實多過一個囡囡, 自己都好煩架
記生日、記念日, 又要double memory
有d日子情人節, 聖誕節, 直頭想自己可以開影分身
自己私人時間又減半
開支又double

聽電話又怕叫錯名,
見家長又怕自己家長撈亂兩個 (老人家記性唔好)

啪啪啪時又怕叫錯名,
啪啪啪又double, 人都累d

如果唔係真係鐘意, 唔係兩個女仔都咁好
鬼得閒搞呢d野去自己玩自己咩
真係感情野, 自己都無辦法控制咁解

真係要結婚, 就一定要傷害其中一個好好既女仔

你以為同時有多個囡囡好正? 你未試過梗係咁諗啦
好撚辛苦架

其實樓主講得幾岩，亦都係點解香港地結婚個數字有一半都係中港融合，唔怪得人

能力問題囉
專業人士有呢個能力

一隻手拍唔響
呢句無撚錯
不過港女好蠢 佢連so係乜都未必知

樓豬一定未見識過貪錢大陸婆

其實人地SO食囡又關你乜事
見第2個Po話人地SO唔算機師
機皮都未必有得店 真係好想笑

你望下人地個樣
人地份工入職要求同月薪
再望下你自己

無論你多專業, 話知你IQ 180
你每日都係得24小時, 唔會多一秒比你用囉
點搞?

咁佢就係美國人啦
我會冇咁抗拒囉

香港女仔覺得嫁比你地班廢柴，我不如自己單身一個

港男就正視現實，大陸妹係呃錢，但至少開心過

好呀, 快改例
我有乜所謂

預見到好多Lihkg仔嘅將來
就好似早兩日蘋果報個個公屋呀伯咁

冇錯，呢個先係重點
上面好多人離曬題屌我廢先9up
我冇話過自己勁我認我廢
事實上成個post個重點係想講越來越多中港婚姻既起因
香港男人的確好多係廢，所以咪咁多港女睇唔起
呢一年我冇否認過

岩

人望最高處

冇乜條件
俾條女食住咪要就條女囉
2條更加收皮啦

有條件有能力
食住啲女
啲女主動求你陪佢乜乜紀念日乜乜節日
要用腦用時間

ching有啲野唔使講太白

應該爭取婚姻人口多元化
可以學上一代食下東南亞各國
印尼/馬來西亞etc.

你揀人 人揀你

講到尾咪又係能力問題
冇能力既港男食唔到女要叫春
冇能力既港女想搵有錢人埋單 結果人地中出即飛
你有能力咪冇問題
自己廢
係度怪唔係我問題 係世界既錯
人地可以起雙飛
你有料 三飛又點話

Push

連登仔都ON9
你都屌得人地做失敗者
仲要人地理你感受?
人地娶大陸妹拎身份證同你攬炒好過啦

利申: 唔支持娶大陸妹
但係唔會屌果班人

溝唔到港女
日韓台又太遙遠
結果就係搵大陸妹

連登仔真係好叻安慰自己
踩女人黎攞成就感

大陸人咪仲講門當戶對，啲中陸父母如果個女有番咁上下條件，都唔會比佢嫁個無樓無車既港男。最終都係得番啲劣質大陸妹比港男揀。

港男太廢>港女出現>港男溝唔到女

講到港女出世係用黎俾港男屌咁
樓豬啲思想仲勁過啲強姦大國

見到咩香港人越黎越勁真係笑左

😂 講到大陸妹質素會輸港女咁

我想屌港女=港女應該比我屌

總結 港男廢 食唔到港女就要食大陸妹

港女都睇你地唔起，得大陸妹肯埋你地單，自己有無需要檢討下？
一味話港女拜金就顯得自己無人要係正常？
比心機啦港男

樓主: 希望港女可以降低要求考慮下一班廢港男

好多而家都睇港男唔起 唔好當骨妹就=全部大陸妹啦

比心機就可以發圍咩

睇得故仔多?

大把失敗例子係唔係鼓勵人地去死?

窮，無家底，無事業既港女要求對方就合理？

true
Pool大啲成本細啲
唔代表質素差

港女雞都不如

香港麵包賣70蚊 中國麵包賣50蚊
喂我得50蚊你又賣70蚊 我買唔起 係你唔岩你唔應該賣咁高 唉咁我唯有買中國麵包
一日都係賣家既錯 點解唔就我

要北上搵好趁家下啦，遲啲大陸妹有得揀都唔撚揀港男
一味淨係識話local女唔揀local仔
你老味你北上娶果件咪又係唔肯嫁俾local，北妹嫁落黎就巴閉啲？咪同睇唔起local嘅港女一鳩樣

娶還娶，做男人唔好臨老入花叢，叫雞好啦，咪沉船

自己唔爭氣係到賴三賴四

唔係港男廢

而係成個社會來講
始終大部分人做中下層
呢個係社會結構

香港好多窮撚心態係咁
買唔起樓 就屌人炒貴曬d樓 唔就下基層

你冇能力就唔好諗結婚生仔

連登唔係一直都話窮人生仔咩

自打嘴巴？

呢度話自己唔爭氣果班人同呂生有咩分別?

唔係要你發圍，搵大錢，買大屋
但起碼有基本儲錢計劃啦，唔係一有錢就一句反正都無錢買樓，就拎曬啲錢黎去旅行買靚鞋

Btw我地個名都幾夾喎

你講得岩
理得你，番大陸小大波妹，起碼開心過

唔係港男廢
係香港既廢男比以前多

香港班中產仲ON9啦
97樓價趺又話政府推低個樓價
又唔諗下自己升果陣賺左幾多
輸打贏要

俾我都选择内地女仔啦 香港女仔又串又样衰

身材上北方大把正野

支那狗死全家

做到你講果d野都唔會靠呢d條件食到女
其實係香港人眼中都係廢

你成篇文章都冇提過
港男唔垃圾，"港女"先係垃圾

係咪因爲近 貪就手就揀大陸妹？
台灣妹唔得咩？
另外我覺得肯俾你娶既大陸妹
(有外國paasport個啲除外)
全部都係想要張hkid方便落黎落地生根
真係貪你夠廢咩

呢個市場結果無什麼好嘈

大家開心便好

拿
又客觀講，好多港女都係廢，一樣要求男方有車有樓

唔洗，亦唔需要
港女繼續搵有錢人
港男北上

大家開心咪好

你都系中国人来嫁 咁恶毒

港女真係好拜金
岩岩識就問你讀咩 非三大都唔撚理你
你話佢知你住公屋 好似當你有菌咁
明知啲高質仔仔多選擇 仲隊塊西比人吉
玩夠啦 鬆哂啦 就搵人埋單

比港女恥笑過既asso仔

我夠想富婆包養

其實掉番轉講 女人窮 想食有錢人 係因為想要錢
你男人 想要食港女 因為你想溝佢個人 想屌閪
大家追求既野唔同 係睇你比唔比到佢(我冇話女人應該拜金 只係女人都係拜金
唔通條女想要你條30cm 所以追番你？
你冇條件令港女中意你
而大陸妹比到個閪你屌
咁你番大陸係好自然既事黎
你自問你有邊一樣客觀條件 係可以令港女見到你就濕曬？你高？令仔？係就唔會係度叫春
你自己諗你有冇打算食恐龍
掉番轉 如果你係女人 會唔會要你自己呢個死毒撚
真係貪你識心講我愛你咩 搵個mk仔夠識

仲覺得港女優質啲?
是但搵個大陸做雞都靚過港女多多聲
啲港女仲要吊高黎賣 真係笑死人

身為男人真係覺得你好on9
窮撚咪一樣大撚把仆街 港女痴埋去 享受又冇份老左一樣比人飛
我係港女都搵個有錢嘅啦on99

咁有正當職業，有儲下錢，份人正正常常都唔會無女要
當然普通嘅條件嘅你地又要搵models 級嘅女神，話者機師事件嘅大波妹，又唔怪得人嫌棄啦
百貨應百客呀

有D大陸落黎香港讀書女囝都唔差
起碼有文化氣質，講野有深度
反而班港女開口埋口就係去行街睇戲洗錢，問下時事完全唔識

無辦法

香港走下坡中，香港男一定都係走下坡
無乜邊幾個逆流而上

其實係香港剩係睇結果
你最後做唔到就算有做過都係無撚用
係香港人眼中有儲下錢 同無儲錢 最後都係買唔到樓既人
有分別?
你講百貨應百客 咁其實你講果班人
一有錢就一句反正都無錢買樓，就拎曬啲錢黎去旅行買靚鞋
都會搵到女啦

屌，你估個個港女都係咁架咩
同埋點解有咁多呢類拜金、狗眼看人低嘅港女/so called 女神出現呀？
咪就係大把港男淨係見人樣靚身材正就狗衝/做兵囉
撫心自問啦，有幾多港男係睇內涵呀？啲女神出名臭閪都大把人追住奶佢個閪架啦，既然以家啲男仔都唔介意啲女人性格差，只會睇外表，咁點解啲女要改呢？

我唔係講緊條件
係性格 自信

就係太多人只係識屈喺啲討論區同人溝通
久而久之就以為呢度講既就等於成個世界
咩全部都係雞
香港女仔都係拜金/派帽

其實都係啲失怕者口中講出來

跟佢地嗰套 你咪都變埋失敗者

買唔到樓,但又將啲錢洗哂,走去供養佢地最憎商家大財團

你有自由食兩條女
佢有自由食屎
點解要鬧人地廢

有能力一早移民啦
洗驚佢地同你攬炒

以樓主既邏輯
班豬西大可以講港男要去到娶大陸妹
某程度上係港男自己一手造成

成班豬西好撚dry
等緊求其一個毒撚就手嫁左佢就算
但毒撚眼角高
唔睇自己根本食唔到女神
死都要衝埋去食檸檬
食得多檸檬又話冇計要娶大陸妹
屌你你娶左班豬西佢咪解決問題囉！

笑左 呢個回覆真心好笑
要求女人有錢有家底有事業 你廢唔廢啲？
好似好多人咁講 女人主要有樣有身材已經贏晒
真係第一次聽有男人要求女人有錢有事業有家底 除非你都好有家底 結婚咪可能要門當戶對囉 但你都有錢既話又點會理 人地何家啲仔食𡃁模食鬼妹

好似so食個幾條女 你care佢地有冇錢有冇事業咩？
你咪又係覺得人地有樣又大波 食唔到咪酸囉

我的確係講佢地會搵到女，但個質素就。。。
相反自己無條件但就想溝女神，唔該照下自己個樣先
咩級數嘅人搵番咩級數嘅女好正常

咁都有得屈人貪錢

同埋的確多左乜女都當自己女神既情況
但點解
係多得班廢男捧出黎

普通少少都當神咁拜
偏低哂自己

佢地冇諗過兩性關係係可以對等
甚至其實應該要食住對方

有氣質有修養既大陸妹你班港雞奶人鞋底資格都無！！

白俄妹

其實有邊個國家既女人唔拜金?
男人都想拜啦

講埋晒啲on9嘢
邊度啲女都貪錢㗎啦 大陸女人貪埋個居港權添呀

樓主利啲on9乜都賴，搞到無腦果班又盡信LIKKG

唔會係你想溝既港女咁解

堅哥女朋友

唔係專業人士話男人唔上進

好彩我條女唔係咁
佢喺我最落魄嘅時候同我講
「我係唔會離開你」
我話
「我好冇用
冇哂希望 你都仲要係我身邊？」
佢就話
「我當長線投資㗎
我相信你唔會令我失望嘅」
所以話
男人要嘅係一個能夠喺佢低潮時
陪伴佢身邊嘅女人

唔一定要大陸妹,台妹都得啦
仲有而家都多左日本女仔係識英文,有得諗

內地女生高質素好多

竟然有人吹奏大陸妹 不嬲係人工高既地方搵人工低地方既女都係容易啲
好似鬼佬係香港搵食
不過人地香港搵食都住係香港
你地要搵大陸妹唔該死番大陸

全世界女人都係拎塊西做人架喇 係得港女可以咁拎串

台妹好易帽
日本妹成份糧比埋佢
你點揀？

咁我會揀日本啦

因為得港男溝女溝到自己當自己係狗
d港女咪以為所有男人都可以當狗咁撚
之後就比有錢人中出即飛

同意 係有班港男寵左班臭西出黎

Loser先會搵大陸妹

根本成個post 都係公說公有理 婆說婆有理
男既就話 港女既鐘意食洋腸 眼中只有錢
女既就話 港男淨係like大波屌閪 又無上進心
真係想用曾志偉名言 打和啦

點止loser,直頭係再世吳三桂

天口咁熱都仲圍爐取暖

作人男人，我都諗唔明點解有人要吼窮撚

貪夠窮？貪佢擔杮都唔偷食？

環境造成 要怪就怪香港個氣候

講咁多做咩 咪就係因為個班娶大陸女人做老婆既港男冇撚用！佢地唔抵可憐！但一樣映衰香港其他男性！

同意

事實係 大陸妹都好拜金

點解唔溝鬼妹？

無女既男人垃圾
無女仲要開POST圍爐以為自己好有道理既男人更垃圾

事實上兩邊都拜金嫁啦，係港女質素太差，波又冇，身材又差，要食都食大陸妹啦

啱呀，唔應該盲屌港女港男，係社會嘅錯

同D離地中產話Loser先會買唔到樓一樣

咁人地洗撚揀你咁有條件自然識大把富二代

其實完全睇唔出有咩理由港男要搵支那女人做老婆
支那女人一樣咁拜金 仲會隨時分你家產

連登仔講就講到應該一夫多妻 思想開放既人

現實分分鐘女神唔覆你就喊落喊忽鼻涕流到落龜頭既矮毒撚

支那雞只係貪你張身份證

港女可以要求有錢
港男都可以番大陸

但有錢男性佔少數人口比例

中產都離地
而且mk仔係咪個個有父幹
咪又係既既有閪屌
想溝女咪做mk唔好做毒撚
講錢你比唔上有錢人
講溝你你唔夠mk仔搶
狗女也不比你屌

先拋開蝗唔蝗嘅問題
都想睇下屌大陸妹嘅香港女仔
可以列出認為自己同大陸女仔不同之處作比較
例如優勢同劣勢 性格上 觀念上 或其他

BTW 港女又好大陸妹又好

叫雞 唔洗叫到入屋嫁嘛

國貨城係Loser
梁咁蟲係Loser
劉丹個仔又係……

其實佢地有佢地吊
港男繼續奶強國西, 港女溝有錢仔
河水不犯井水咪幾好

真

垃圾先搵大陸女人
平時出街見倒啲強國人都反胃啦
仲要整件返屋企日日對住, 戇撚鳩
價值觀又唔岩(當然你係嗰啲藍絲撐689民建聯既垃圾廢中就岩晒啦)
廣東話又唔撚識講, 又貪錢貪小便宜
娶嗰啲人都一樣咁垃撚圾

我心目中娶大陸女人嘅男人仲cheap過拜金港女
起碼佢拜金唔會搞到香港污煙障氣先
搞到香港越嚟越多大陸西, 周街D人都唔識廣東話, 生D細路好似生番咁嗰啲人咪你地囉

搵強國閪做老婆既唔該唔好帶落黎香港 長居內地既話我無所謂

從機師食女一事
先明白點解咁多香港女仔唔簡香港男仔 咁你個人都幾撚蠢同鈍

唔好比個藉口去合理化你冇女 搞到要搵大陸雞喇
人地都係當你condom 咋
搵大陸女人7年後你咪又係乜7都冇

屌佢老味，依家的男人係咪傻撚左？
感情台有個乜撚野男人追夢既post，竟然係話叫女人支持男朋友追夢。我屌佢老味個樓主真係廢撚到出西水，男人追夢要女人支持？咁無左女人係咪連屎都唔撚識痾呀？要靠人拖舍就唔撚叫追夢，叫發夢啦懵卵！

下面的回覆仲好笑，屌佢老味睇到人都癲，個個都話呢樣女朋友唔俾，果樣女朋友唔俾，屌！咁咪飛撚左佢搵過個無咁撚多嗲個囉。唔好話我批死果班廢西，佢地連諗下「分手」兩個字都唔撚敢。

港仔，我唔撚該你地似返個男人啦，乜春都俾女人帶頭，你地個腦係咪細個肚痾果陣瀨左出黎呀？

屌，入面仲有個閹人話：「為條女做呢樣做果樣，結果帽左，你知唔知我夢想就係你？」睇完當堂打撚左個尿震。陷家產我係你老豆就兜巴打到你變柿餅，養個仆街仔出黎為人地做嫁衣？你知撚唔知道嫁衣係俾女人著架閹人？

做男人，前進既目標要永遠以自己為中心，只有男人有才幹有魄力有信心有力量，先有能力去建立起一個家！為女死為女亡？屌你老味切柒煲湯派街坊，下半世出櫃做屎忽鬼啦廢西。

港仔，無女人唔撚駛死既。日撚日見埋的乜撚「屌一獲短十年命」真係真心躁底。如果有條女屌一獲短十年命，我就一定搵紅毛泥封住佢個西等佢唔好出黎為禍人間，如果有條女屌一獲長命十年我就日日執佢幾劑。

日日係度屌的女權撚踩上頭，屌，我由細到大都未撚試過俾女人騎住，我有錢咩？無喎！我靚仔咩？無喎！靠咩呀？靠你似返個男人呀，唔好見豬扒就笑見索女就拜，屌佢老味做男人心胸廣闊的，做事認真的公正的，做朋友有義氣的，你建立到自己個氣場出黎有邊隻臭雞可以出黎叫？唔該你班日日為條女傷春悲秋既閹人，拎返兩粒卵蛋出黎省靚似返個男人好無呀？

睇得出其實係好多人好自卑

酸你老母個閪咩
笑佢柒咋

叫雞多過3p都得啦

你唔係真係信佢地真愛下話

如果唔計政治因素 同文化差異 大陸妹真係贏好多
利申 死都唔娶支那人

樓主你見過佢用個玩字而唔係娶

係大波既港女你食唔到

你班港女一味話港男廢 自己又有咩咁巴閉

貪玩去蒲飲飲食食釣金龜就最把炮

有差唔多level又岩傾既男仔又唔buy，係都要中個頭埋去二世祖有錢阿叔度

到時比人中出即飛做剩女就唔好怨天怨地

因涉嫌販運700噸白粉而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報導指今晨一名26歲單親母墮樓伏屍花槽。

現場為天水圍天耀邨耀民樓，今晨約六時卅分，一名女子被發現由上址高處墮下，直跌落樓下一個花槽旁邊，重傷昏迷奄奄一息，有街坊乍聞巨響，循聲查看後慌忙報警求助。救護員接報趕至，經檢查後證實女子已當場死亡，警員到場調查，用帳篷遮蓋遺體，在場未有發現遺書，檢獲一個屬於死者的手袋，內有身份證明文件及手機等個人財物。

生前任職陪月員

事後死者兩女一男親友到場認屍，神情哀傷相擁痛哭，有人哭問：「點解會咁o架？」警方初步調查後，證實死者姓顏（廿六歲），相信事件沒有可疑，正調查女子尋死原因，案件列作有人從高處墮下，死因則有待驗屍後確定，遺體其後由仵工舁送殮房。據了解，顏與家人一家四口，同住耀民樓一個低層單位，她生前任職陪月員，無欠債，育有一名嬰孩，嬰孩交由社署照顧。事發時顏疑趁家中無人，攜着手袋走到高層梯間一躍而下。社會福利署發言人表示，署方的綜合家庭服務中心社工已初步與涉事家庭接觸，並會按家庭的福利需要，提供包括情緒支援等適切援助。

認真
我身邊正正常常又有心想拍拖既男仔 大部份都比人Mark晒
反而女仔正正常常既好多都搵唔到男朋友

你幾歲

就黎廿尾
講緊個現象由兩三年前廿中既時候已經發現
當然 三十歲以上更嚴重

On9 垃圾！
利申：外國讀書歧視女人！支那女人只係給人玩的

點解要認定港男一係就有錢、一定係又毒又廢；
港女一係貪錢、一係淫賤

到底要生活喺咩圈子先會識到咁多唔正常的港男港女

大家各取所需姐

呢個題目講下O晒氣

港男溝唔到女, 咪轉戰強國
港女要食洋腸/有錢腸, 合情合情

其實有乜好嘈

Sorry,打錯

聚大陸女人果班10個有11個都係住公屋
做埋曬啲藍領野
你又幾可見個有錢既去娶大陸婆
廢就廢啦，講咁多藉口
仲要將個責任推比人
樓上有個巴打總結得好岩
樓主成篇野既中心思想就係港男點廢都好
港女都應該要硬食，降低自己要求

公道講
港女點串都好
港男都要維護自己樽鹽
唔好下下俾人撚到狗咁

藍領=垃圾?

無所謂喎 大家都係互相利用
結婚你就輸了
都是中學拍拖最純情

係我哋睇唔起佢哋係支那啊

國貨城, 梁粉蟲, 霍啟光
你又點理解

係

皮已負 好心憎香港人娶支那女人

人地娶國家隊
但班廢既港男返到大陸，得啲鄉下妹比你揀咋
屋企有少少錢果啲都唔撚理你啦

好撚多 農村妹好撚正

其實公道啲講 之所以禁多人剩左係度
係香港呢個城市有問題 香港只適合用作搵錢
香港女仔要求係好高 無形中係同呢個城市既人向上流有關 假設要拖條唔掂既仔出街 港女會無面
呢樣野亦都係間接會影響港女向上流既因素
試諗下佢帶出街無得威 何來係人地目光下顯得有價值
呢個情況點解會越黎越嚴重同男女質素越走越遠有關
假設一開始係平等 係唔會出現個個縱容港女
久而久之 10年 20年 已經成左社會吹勢
就好似有錢越有錢 無錢越無錢
試問縱10年 態度同普通人會有咩唔同
相信我唔使講你都會知
最慘係 社會走勢 做左佢條仔 一唔聽佢笛
佢就搵第個同你講88 點解可以高態到咁
咪又係因為 你唔縱唔緊要 大把人會縱
咁最後贏家係邊個 相信你我都知
要令港女有面 首要你做男要先過左樣同身高個關
之後就係口才同錢 有呢啲基因就可以顯露價值
從而得到更多 所以點解香港女人比人話越黎越叻
因為佢地比人追 只會吸收更多 相反
男既好多只能永遠原地踏步
不停循環 你我都明

照下鏡望下自己先啦

原因就係你班毒撚咩都靠賴 行出街見多d個世界擴闊下個圈子啦 係會有女仔拜金 但都好多唔係架

講到尾都係樓主你廢姐
搵籍口比自己好過d

正常男人=古天樂

噢

港女揀高收入靚仔人士同毒撚想食大波女神都係一鳩樣者 差在一個夠唔要面 一個毒到剩係做鍵盤戰士者 是柒但啦

拍唔到拖既人只會越黎多 連豬排都有人追
就即係話100%既女已經被縱 跟據100%既女都去有價值既港男度 假設得20%既港男係有價值 咁最後就剩哂係度
講野19999 重有好多重點想講 懶得打

呀,你又講得有道理..

好多港豬仲想行番佢父母果套
7 80 年代兩公婆供樓

社會既錯 世界既錯

全部連登呢d post都係溝唔到女既廢男係度數d港女架啦

其實我覺得同老公一齊供樓冇問題

都係果句
你班毒撚想屌閪
怪班港女要要錢
講感情 唔見你搞gay食恐龍
呢個世界 講供求架姐
你比唔到港女要既野(睇你個死毒撚都係冇錢冇樣冇情趣 隨便有一樣你怕食唔到女？)=你食唔到港女
大陸妹比到個閪你屌7年 你比到張証佢落黎香港 咁你見易溝 咪走上去溝
咩人食咩女 照下鏡先好冇

屌你老母 比條港女臭雞帽過。
又做過兵
從此絕不信港女

正正常常一個男人好難無女
你又無錢又樣柒搵鬼揀你?
個個話自己中上 出到黎柒過條友10倍

事實上 港女對樣要求係好高 錢都未去到 你試下個個古天樂 洗米華咁既外形 個個爭住威

收嗲啦溝唔到女係度吠

一直講感覺感覺 就係呢啲野

合理化娶支那雞

喂你又唔型唔靚仔仲未無個銀旁身，又無份可觀穩定收入，點嫁你先
拜金當然係仆街，但非拜金都唔會想嫁個要捱嘅男人啦

整容囉
反正10個女人11個有整
唔好係度怪老豆
有冇見過死肥仔都溝到女神
再少都叫做有
佢就係冇樣但唔知係有錢定有情趣
去溝到女既人

香港地個個都要捱
但太垃圾個d都係自己收埋啦

接受現實啦

我覺得呢種有問題即刻推卸責任態度好柒

上大陸搵女朋友冇問題 又要覺得人睇唔起你
講到自己受害者咁
有冇諗過
其實你有返咁上下成就再娶大陸老婆係唔會有人笑你柒
仲會讚你識食添

btw
見到大陸機師攬住10條女果d相你又會點睇

有樣冇錢一樣娶唔到大波港女

我係男人都咁話
竹門對竹門 木門對木門
唔該睇清楚自己係咩level先去揀男/女朋友
你自己廢就唔好要求d高質過你嘅港女降低身價去媾你
連登d小朋友先會覺得感情可以當飯食
學歷談吐修養收入嗰d完全唔洗理

其實依家都係有好多情侶係咁 不過首期多數男家個邊畀，男人無本事，賤過地底泥

港女好多其實肯捱 你有樣 已經機會大好多
錢可以大家一齊搵

其實呢d post不如利申埋status啦
聽d A0毒撚講道理真係晒鳩氣

係玩！唔係食

同埋，根據優生學，女神級女人係要搵d有錢有事業既靚仔黎扑野係冇錯架喎，樓主及同級既垃圾又冤得幾多？

問題好大
我父母果代供樓十年内
佔開支少好多

好多專業人士都係打份工 ，但你係女人都會想揀個捱少啲嘅盤，survival of fittest

D死毒撚食唔到高質女又嘈嘈閉
又唔諗下自己幾廢
唔通貪佢夠廢帶出去失禮人咩

社會既現實

從來都係打鐵還雖自身硬
全世界女人都想搵好老公
自己條件唔好香港搵唔到女仔
咪努力D 囉，唔洗講到D 女錯晒合理化自己
你上去溝大陸妹背后咪又係經濟問題
因為你去到經濟水平低地方條件相對好左ma
咁大陸D 男人係咪要x 九D 陸妹食港腸？
如果有一日大陸收入超過香港
咁你班怨天怨地既港男係咪要轉去搵印印？
然後x鳩晒全中國既女人？

四個字:好高騖遠

中學個陣d女已經鍾意成績好/高大靚仔校隊/有錢仔架啦
班死毒撚30歲先好似發現新大陸咁

鬧得好

屌醒左我

自己垃圾都有得怨 仲要將自己廢嘅事實修飾成社會嘅錯，依種人比起拜金女人更可笑
真係好想知咩生活圈子可以識咁多垃圾

上黎聽連登仔鳩UP都省鳩氣

邊有咁多機師咁上下嘅男仔 仲要香港女多男少

你話港女拜金又好咩都好
你無錢點解要嫁你同你一齊涯?
係咪想好似你地老豆老母咁2個窮撚學人生仔

而家d屋邨妹 樣一般都要求好高
父母教落既

呢句認同

地盤佬人工高過唔少人
人地藍領都係靠自己對手搵食
啲金融佬靠昆人 搵食
果啲白領又好得去邊
職業無分貴賤啊

岩啊

事實係地盤佬中港婚姻特別高

班雞唔中意地盤佬

廢咪唔揀
你都唔會揀豬扒做你條女
無女咪無女
又要日鳩日叫春

睇下之前報導講個呀伯7x歲都娶個大陸婆
想有免費西屌

依啲咪無自知之明

成班地底泥仲要仙都唔仙下

負皮 娶大陸女人你跟佢上去住，唔好拎hkid
屌你老母 唔怪得啲人話你廢 食屎狗

岩啊
不過唔見得港女有自知之明

你班港男一味話港女廢 自己又有咩咁巴閉

貪玩去蒲飲飲食食溝女神就最把炮

又嫌啲女唔夠大波腿唔夠長樣唔夠靚，係都要中個頭埋去個比有錢佬中出過嘅臭西女神度

到時比人飛就怨天怨地屌人貪金，啲錢同時間就比曬所嘅女神到

岩呀
我有舊同學做會計做律師都娶大陸妹

地盤佬開工開得足咪高囉
白領就一定係做金融呃呃氹氹？
果啲仲話職業無分貴賤出左黎做野咩
事實就係呢個社會階級觀念就咁重
唔係話佢垃圾
不過呢啲野你唔上，咪人地踩住你上囉

香港啲低下階層搵鄉下妹有咩問題

大陸妹仲專一過班港女呀
好似我舅父咁 同個大陸女人結咗婚
但自己爭人錢 成日畀人打 又無出息
仲生咗一仔一女 陪個老公捱 打幾份工 搵得幾多就幾多 娶大陸女人睇彩數 有啲真係想要個香港人身份 但港女真係10個裡面有9個都拜金 娶唔過

女人係供
男人係求
求個方無自知之明，邊個賣家肯做

lm

幫共匪殖民香港真係多謝晒

唔好咁自私，要諗下人
梗係想嫁得好架la

其實係咁互屌有咩意思

上面d講到大陸妹咁高質有冇樣睇下

其實港女西就大家都知
但港男垃圾到要娶大陸妹
仲撚羞恥

其實放返喺原野世界
廢既雄性冇資格交配係好正常

點解總係諗唔通呢點

呢頭屌柒七十歲呀伯單新聞
嗰頭又做返七十歲呀伯既野

然後又畀藉口自己

因為事實係殘酷，你叫佢地後生細仔就接受係好難嘅

原野世界公平競爭
但而家玩特權, 玩父幹, 玩壟斷, 玩背景喎

你d loser 追唔到女神係到叫乜春..自己唔上進做唔到乜師乜師就話人拜金..因為你連金都無得俾人拜又怪得邊個
大把女唔拜金啦..你咪又嫌人地毒又美極去拼青春身材好大陸妹..同港女有分別咩..
要娶大陸妹死返上去.. 唔好到時俾人話呃左身份證係到喊

你老豆生你出黎係獅子 咁實好打過隻狗架 on99 仲唔係父幹

獅子老師大象仲唔壟斷？

笑左

上少啲連登啦
個腦壞喇

乜識女仔真係要錢、權、地位？
班不學無術既mk又咁多女
開口埋口mk仔廢
咁連mk都不如了

其實廢唔廢唔係外在條件
係你心態性格

背景父幹個啲咪又係基因
怪自己投胎窮人父母？！ 世界去到邊都係咁轉，由古時到依家都係

又一廢物港男出沒
食唔到既女=雞
咁大陸女人就一定唔係雞啦？
班大陸女人嫁比地盤佬係真係真愛？貪你張身份證咋

冇問題
咁港女唔嫁比低下階層，寧願單身又係港女問題？

主動啲痴身啲chur啲就會變狗公架啦

話明「追」女仔，唔咁做點追呀

物競天擇
班廢男搵唔到人同佢交配，
劣質基因從而慢慢比社會淘汰，呢種係最正常不過既情況

咁你有本事有腦識撈，咪自然撈得掂，令你既後代有父幹有特權
你叫個廢既撈10世都撈唔掂，憑咩生仔

有256個港女負皮

MK仔有口才，夠膽，唔悶
呢d都係優勢

毒撚咩都無

關我撚事咩 我又唔係港女
又有個普通但好穩定嘅男朋友

唔係港男當D女係神一樣又跪又拜會寵到呢班女出黎？
雖然話男女接受教育平等都係原因
但男人的確係劣於女人所以比人睇唔起都唔係冇道理喎
係有料咪做處於食物鏈上層嘅人囉

笑撚左

不嬲都覺得女仔口味窄過男仔

審視自己先啦

笑左

職業無分貴賤只係西方世界先係

亞洲華人賤種既社會絕對分貴賤

屌你老味又開個懶持平嘅post 吹捧支那雞

你班垃圾食還食，唔該死上返去支那食

好簡單
咪摺埋仲諗咩女

你講既point可以套用落全世界既女人到

咁點解樓主嗰類人就唔可以有呢種優勢？

你搞清楚先

佢地係有能力搵港女, 但佢地自己拎來衰, 選擇大陸妹

家陣呢個post主要係講緊 溝唔到港女, 結果無辦法之下, 只能去選擇大陸妹既廢物港男

重點係廢物港男帶件大陸妹來香港拎身份證

令香港越來越多蝗蟲

貪身份証既支那臭雞
狗都唔屌

其實好老實講句

香港人 唔係憎毒撚 同大陸妹結婚

只係憎毒撚 同大陸妹結婚之後, 帶埋個大陸妹來香港, 拎身份證
令香港越來越多蝗蟲

如果毒撚同大陸妹結婚之後, 放棄係香港既生活, 一齊搬上去大陸住
我相信 唔會有人反對, 而且好讚成

不過問題來了

如果大陸妹嫁比毒撚之後, 拎唔到身份證, 仲會唔會嫁比毒撚??

就正如班毒撚話自己專一一樣
你唔係專一，你係冇本錢唔專一咋
你生到好似彭于晏咁再話自己專一咁先係賣點

大陸女人唔貪呢啲野架
人地係真愛

上面講得啱、一隻手拍唔響，大陸妹咪大陸妹，啱key咪得, 一定要受你溝咩樓主，唔好咁廢啦

其實好簡單
你冇錢冇樣冇性格乜柒都冇
憑咩要人中意你
仲要越幾萬級想要靚女

答我啦

原來弱智既

一定係

絕對agger

無計wor
香港個社會結構
新一代女仔好多揾錢多過男仔
資源咪更集中響一邊
所以SO咪可以一個屌幾件law

港女要錢
港男要靚女
最多match唔到
咪各自揾食law

娶大陸台灣港女咩都好
做緊要唔好做到狗公咁
比番d男人尊嚴 自己

其實港男毒撚已經好過港女豬扒
港女 靚既 最多咪18威到30
豬扒 真係揾唔到人接貨

毒撚 揾唔到女 但儲番幾個錢
去台灣 烏克蘭 越南 大陸 都仲有機會
最後都唔得ge 正正經經去call G

港男真係賤過狗
支那搞到香港咁
港女幾西都無理由食支那雞
你識台日韓妹無所謂，仲讚你叻添
食支那雞班港奸
死番上支那啦

你唔好拆穿人先得架

佢咁撚大段野都無講關於自己既野
你最多咪推斷到人地係男性
後面仲要講咁多經

Good point 你唔好話自己係女人, 係女人眼中，你有能力做壞人 但選擇做好人 先係

其實香港人咁憎大陸妹, 都係因為佢地係大陸人
大陸人一出世已經係原罪

如果港男可以去烏克蘭/俄羅斯 搵老婆, 再帶佢地來香港
到時周街都係烏克蘭/俄羅斯 囡囡, 我相信唔會有人反對

屌

話藍領低賤嘅人唔知現實中有幾成功？

支持入口婦女多元化

好懷念呀

夜喇，早啲訓啦

咪臭係 係啊 華人階級觀念好重
但係啲人理撚得你做咩 搵到錢就得啦
俾你坐寫字樓 做幾年都係得萬五六
人地咁低賤人工都高過你
睇你仲笑唔笑得出

起碼藍領可以work life balance
白領就瘋狂ot搏表現

大陸喱畀港共+左膠搞到臭上臭衰
97 果d 勉強融入到

睇上面班人就知啦
真係以為坐寫字樓就高人一等咩
講到得藍領先會搵大陸妹
現實拎唔到優越感 就黎連登踩底人

藍領真正朝九朝五
飲茶時間又長
返到屋企仲可以有時間陪個女玩
去食飯時唔使夾錢埋單
白領仲要計埋比幾多毫子

自己垃圾就係到瀨港女
身為巴打都睇唔過眼要留言
自己想食到港女就唔好曬時間係到圍埋取暖，得閒學下野

就係你班精蟲上腦既人，call曬班大陸婆黎

利申：寧可冇女都唔上去揾大陸女

香港搵唔到女就話大陸妹正
欣宜減唔到肥就話肥人無罪

我諗你睇睇入息中位數
再計計每月藍領搵幾多你先再衝出來柒都未遲

講到而家有人唔比你做咁
呢到香港唔係北韓喎

我個係台灣住既大堂哥都係娶烏克蘭老婆
(好似總共比左100萬台幣)
而家最大個仔都５歲

原來你講緊啲工程部
最冇料到嘅一班

你上工會計計最低班工人嘅日薪乘每月日數睇下搵幾多先

咁搵幾多
有冇數據睇下？

又黎一碌鳩打一船人
現實係有好多香港女仔仍然好踏實咁認認真真同好男仔拍拖 唔計較有無錢 大家一齊捱
你可以話個啲普通女仔係無條件先會搵個普通男拍拖 但係唔該你諗下點解個啲所謂被逼搵大陸妹既男人連普通女人都唔揀佢地先啦 仲好意思鬧港女

連上面班人唔好再吹奏藍領啦
口講就叻，你叫佢地去做，咪個個耍手拎頭
話人工高，收得足就係
但事實根本就係工時長，又辛苦，有時仲要收唔足數
係勁既，就唔洗制造咁多中港婚姻，引咁多蝗入黎啦

冇港女都唔要大陸妺啦
成家又唔係必須

2016嘅sources
2017有再加
油漆/電工算係比較低人工嘅工種
都有1170一工

我做緊
未試過收唔足
我又唔覺得辛苦 工時又唔係長 實做得7粒鐘
我係娶香港女仔

上面條柒頭話朝九晚五

平時hea住做

屌 仲係以前咩 香港人而家冇光環架啦
大陸妹都唔係你話溝就溝

細油多
冇油細先做大油

而家女人要求男女平等

但同時揀偶既觀念仲係守舊 絕大部分都要求 叻 搵錢多過自己既男人

結果就係上中下三層既女都係搵上層既男
造成嚴重兩性失衡

以前就係 我見到唔少中產 住私人屋苑既 原來老婆都係大陸人

你自己有無諗過自己咁廢人地點解要接受你呀？

老老實實 一條港女同你一齊 我當大家都係搵一萬幾千

但人地到結婚果陣係要同你一齊捱架 生完bb就老十歲咁 仲要做免費工人 照顧你不特止 仲有你全家呀

除左一條女好愛你之外 我諗唔明有咩讀過書既女仔會肯囉

住死一世屋企唔好？ 又要洗一大筆錢出黎同你搬出去住
自己屋企有爸媽照顧 一搬出去 一係同你老豆老母住 一係要一齊供/ 租樓住 受你氣 又要驚你變心

而且廢柴郁啲就話港女貪錢呢樣果樣 出街你比又話9人貪心呢樣果樣 郁啲就比你屌呢樣果樣

除左經濟同感情因素 完全無理由解釋到點解一個reasonable women 會咁做囉

你廢就認 唔好賴港女 thx

的確
好多男人去到結婚都係搵得一萬幾千
連自己都生活唔到

北京, 上海, 廣州 既中國女人, 未必想嫁來香港

但內陸既農村妹, 就個個都想嫁來香港
家陣農村人口依然佔左九億幾

樓主咩年代啊
而家大陸咁多富二代，比較正既大陸妹仲會肯揀你呢啲垃圾港男？唔通貪你地夠窮定夠溫柔啊

大陸女人 無野叻, 但床上功夫一定係最叻 (床上功能 佢地既搵食技術)
所以好多男人都會中伏

而我就認為, 大陸女人可以屌, 但唔可以結婚
好多港男分唔清「屌」和「結婚」
以為屌完大陸妹, 就要同佢地結婚, 再帶佢地來香港做少奶奶

但其實大陸妹屌完就算啦, 咁認真做乜

巴打有冇意過變下自己？

諗

13e人 唔睇性格 總有白滑大波妹比你屌 屌完就算啦

港女狗也不屌
冇特別之處
利申：轉行，冇玩港女好耐

港女笑鳩人係雞
D雞都乾淨過你啦

我的確同左個毒男一齊，好撚幸福，
我唔嫌佢窮，唔嫌佢唔係成功人士，
大家公一份婆一份搵食，
我唔洗佢錢，唔多管佢，因為本身就好有安全感，
重點係我係一件豬西，
而佢從來冇嫌棄過我唔靚又肥。

你廢，死都要搵靚既，
咪同港女唔靚冇料死都要眼角勁高一樣，
怨人冇用。

人地溝邊種北姑，你溝邊種北姑？
人地有得揀但揀大陸係一回事，
冇得揀只好取易捨難係另一回事。

想屌閪又冇錢冇樣
仲想要屌免費高級私家雞咩
番大陸搵農村雞啦

你班毒撚葡萄個機師一王兩后
事實上就算個機師搞基既嗰兩條女都唔吼你班毒撚
成日話港女乜乜乜，又唔屙篤尿照下個樣憑咩食大波索女
出面大把外貌一般既女仔冇人追啦
但係毒撚總以為自己應該食索女

冇錢冇樣都食到大波妹
但果個唔係你
mk仔係好例子
想屌閪咪學mk仔
冇閪屌又怪mk仔屌穿曬d膜
鬼叫你就算有錢都唔夠佢搶
何況你冇錢冇樣

講中我想講既野
仲要吹捧支那女人係乜撚野心態

開始明白 你再轉牛角尖落去要娶到赤道新磯內亞先合理化到呢件事

望下自己搵下原因啦

港女話鍾意專業人士、去過外國留學的潛台詞就係窮撚免問、同唔想同人捱
你諗下港女會唔會吼未考到牌的專業人士？

毒撚口中港女=有樣有身材
你不如諗下你係港女會唔會要個冇錢冇樣既毒撚

我都想係，可惜我事業有成

冇衝突架

就等於男人有樓有車一樣 會唔會揾件臭格豬閪

咁多女食洋腸 開頭都冇乜特別去諗
諗住係啲洋腸正咪食囉
但而家開始覺得港女食洋腸都係比港男逼出來

首先，全世界d仔都中意靚女架啦
但港男特別拜到出曬面
要威要面，鍾意埋啲濕鳩𡃁模ptgf
又歧視港女，對住d普通樣或者醜少少既女仔
又眼尾都唔望下，又當佢地狗咁撚
所以，當一個靚女可以擁有幾條仔
咁普通女仔同醜女自然冇人吼

港女唔係唔想嫁港男
問題係港男自己都睇唔起港女
一d尊嚴都冇
咁去到廿尾三十歲
好多人都想成家立室
又冇港男要，咪去老蘭識下洋腸
已經係大部分港女既唯一選擇

呢個時候，當年既狗公，港男已經30歲
比娘娘玩撚謝曬，冇人埋單
打算是但搵件樣子正常既港女埋單
就見到咁多人走去食洋腸
然後開始推出一個風氣
就係港女崇洋，冇用，食洋腸

始終大部分港男想娶個靚女
但佢地唔明自己只係一隻兵仔
比靚少少既人拎完著數就唔要
威威個時又睇唔起普通港女
話佢地崇洋，拒絕佢地，收佢地做兵
根本靚女就會嫁番有錢人
普通港男唔使諗
除非你自己都係專業人士，有錢佬

呢個情況只會越來越嚴重
一直咁loop個step:
1)越來越多港男睇唔起港女
2)港女冇人要，焗住食洋腸
3)港男比人玩完，就屌爆港女垃圾

身邊有幾個舊朋友嫁左洋腸
我問左佢：你唔驚人地呃你，𡁻完鬆咩？

佢地居然答：是撚旦啦，當買個老公囉，香港男仔睇我地唔起，一世都冇機會

希望香港男人考慮下港女
會解決到好多問題

其實無咪無女,何必強求
寧願單身也不娶大陸女人
最多咪叫下ptgf cc
都好過北上搵「真愛」
世界有為法，如夢幻泡影，如露亦如雷，應作如是觀。

一切

成千個正評

世間

港女根本就唔撚識做人 正一臭雞黎

講咩都無用, 港男呢三十年不斷用腳投票.

大把一邊講大陸女人係雞但又係上面骨場娶D雞, 好陰工.
如果問無口德有咩報應, 呢D都算係都應棍.

屌最撚基本個問題根本就係女權主義既掘起 班女人俾人寵到壞哂 已經乜都係理所當然 咪仆街囉

希望呢度個班話死都唔番大陸娶既人堅持到, 好多去到三,四十歲頂唔住要番上去乞女就好陰公, 講咩我呢個唔同, 但人老左後生既大陸妹都唔會睬你, 最後只係搵D老雞.

唉, 港女港男都係條件有限, 籌碼少又想發圍, 想搏一鋪show hand以少搏大.
但事實青春不斷流逝, 連後生呢個籌碼都無埋, 想埋枱都無機會.

睇見d垃圾港男叫春就想嘔
好似係到乞人分d女俾佢地咁
你地肯分d女都唔肯跟啦
廢柴咪繼續去同支那妹混種囉
天生一對

咩人娶最多大陸妹?廢老地盤佬囉

前言不對後語
對等就唔會諗食住對方啦

一碌鳩打一船人

睇到機師單野咁多仔係到屌哂鬼，我都開始明點解港女鐘意食洋腸

次序係

港女拜金-> 釣金龜 -> 2手 -> 港男唔肯埋單-> 搵大陸妹 -> 港女回頭 -> 見港男搵哂大陸妹-> 港女鬧港男垃圾

理解既野唔同,點拗都冇用

我傾向泰妹多啲

傻仔先娶支那人

中撚曬
然後後生既女仔聽到好多資訊話港男垃圾
然後拜金
不停loop

所以香港咪越來越多大陸人

樓主比你有得揀你揀周秀娜定欣宜先

其實你搵到洋腸埋單冇所謂wo
而係你班友比洋腸玩到鬆晒，上唔到岸，之後屌鳩港男唔幫你埋單

世上有冇咁著數

我未見過有港女「屌鳩」冇人幫佢地埋單
反而見得最多係班毒撚成日ff人地會搵佢埋單

作為一個男人
樓主都幾肉酸下

呢一代有錢人大部份仲係要講家底
得自己係專業人士都冇用
老豆老母冇番咁上下學識都冇得傾
因為會對個細路仔有不良影響

毒撚既世界係咁，全部野自己幻想出黎
事實係毒撚只會追求永遠唔會吼自己既大波索女
幻想好似動漫/電視劇咁用誠意打動女神
但啲女咁正大把選擇，點會要班肥矮毒
結果只能上連登叫春話港女拜金要食大陸妹
又唔知其實大陸妹都唔撚會吼佢地

somehow毒L同五毛立場一致
真悲哀
毒L可唔可以努力d做返個正常人
唔好拉低條curve

你....返中學再讀過先上黎

原來唔係
毒撚拜女神-->假女神當自己真女神->毒撚食唔到女神->毒撚做左兵->女神好多兵->毒撚追唔到女神心靈受傷->毒撚番大陸叫雞當老婆->女神老左 d兵唔見曬->剩女出現

條件差就增值下自己啦

你搵唔到 唔代表冇 鬼叫你睇上眼都係o個type
幫你唔到

廢物港男次序係

廢物港男想溝 靚港女 > 溝唔到, 所以去大陸搵老婆 > 同個大陸老婆結婚, 以為自己搵到真愛 > 大陸老婆拎到身份證之後就離婚 > 廢物港男孤獨終老, 跟住繼續鬧港女搞成自己咁

錯
呢個年代娶得大陸妹既都預左比身份證佢啦
有咩所謂，反正hkid已經係自己唯一既條件
食到件後生女，咪當一買一賣
呢d係大家眼中已經係廢既港男
仲點會諗赤唔赤化，蝗唔蝗
一於娶佢落黎香港，同大家攬炒

支持玩柒港女

廢老都係咁諗 你見大陸婆幾乞人憎都唔好怨 一村係佢啲堂哥堂弟申請落黎唔好怨 要怨就怨你家姐阿媽姨媽姑媽唔受班r春袋既廢老

屌你女都溝唔到怪佢哋無主動飛埋黎？ 你咪又係用張身分證吸引人 你同機師 同助長歪風有咩分別

自己屌西都唔努力 配給俾你好無？ 選特首啦你 人人有西屌起錨

咁多啲識朋友 你有無咩興趣

收皮啦屌

唔識種蕃薯就抆支苗黎食既社會垃圾

其實都係因果關係
邊個保證努力輪西屌？

講中左事實就一句收皮啦屌
事實真係大把廢柴港男潛意識好憎香港
有心娶大陸妹黎香港同大家一穫熟

做男人好簡單，知智商高及有經濟能力，女人自然埋身，否則永遠只能上連登鳩吹

呢個真
好似中共點解果陣上到位都係中國多窮人
鬼唔知共產主義行唔通咩
但佢地唔夠你醒就會想攬炒
剩係屌呢班人無意思
一係你立法唔比咁做
一係你就幫佢地
唔係恐怖主義點會抬頭
剩係識屌人廢
Btw 上連登 勿認真

乜而家咁多連登仔仲以為有身分證好威威㗎
唔怪得知有港女中意食洋腸啦

原post係邊？

同樣睇唔起30未嫁嘅

一早都話新移民問題係香港人問題, 正常地方點會大規模去第二個地方娶老婆.
你美國人會去墨西哥娶咩? 你歐洲人會去北非中東去娶咩?

做男人做到得番身份證一樣條件可以釣內地女
點解唔死左佢
你個人 同我屋企隻狗一樣
make in hong kong
冇了
至少我隻狗仲識吠 d女見到都會摸下
你? 哇 佢有身份證
樣衰冇用都冇計 比佢屌7年咪離得

果d人真係死都同你攬炒啦
到時仲好怖 變晒ISIS

邊有guarantee 7年
簽完紙結婚已經唔知去左邊
想退貨嘈離婚佢可以話告你假結婚，攬炒
利申 飲茶聽到隔離枱講

個d廢男都去到咁既地步
仲理你做人做狗咩
一於帶埋大陸妹來港
一齊做蝗囉
做到狗咁都係一萬幾千
搵件大陸妹黎屌住申請綜援

之後肯定就會越來越多呢d案例
佢地會答：係呀我係垃圾 吹咩
反正本身都比人睇唔起架啦
比十萬人睇唔起同比一百萬人睇唔起冇分別

仲有，呢家政府好撚中意幫大陸人
親中好撚多福利，所以咁多港男愛大陸
你有你屌 佢有佢帶大陸妹落黎 攬炒囉

以上道出左好多廢鳩港男心聲

做人做到咁點解唔死左佢？

係唔死呀你吹咩
人無恥則無敵
冇聽過黃子華魚蛋論咩？
大多失敗港男都係毒撚，窮撚
佢地自己失敗都想人地失敗

自己搵一萬蚊，人地搵4，5萬就梗緊影響唔到人
但對住d搵萬中兩萬既，一於同你chur爆d福利佢
起碼都叫影響到一班成功過自己既人
老實香港人，大陸人，台灣人呢d華人dna不嬲都咁撚賤咁撚無賴

利申：識得好多失敗港男係咁做

點解咁多人屌尻樓主 啲屌尻港男嘅留言又咁多正
但係個po正皮多咁多嘅

你冇乜朋友？

證明認同我講既係事實
多過留言屌我d人囉

其實性格悶既人無資格有另一半
想人跟住你一齊悶

噓
講到好似真係會有人跟你一齊悶咁

你咪攬住埋正評當真理陪過世
最緊要你開心

咁先傷心呀
證明香港只會越來越多大陸人

呢個post都幾撚好笑，咁多港女打手係到一齊屌港男，根本就係社會氣有問題，女權太撚大，仲係到坐長D咁既社會風氣一味屌人廢又咩毒撚。

華人賤種真係冇得彈，內鬥呢D少不了。90%既華人都係咁撚on9。真係講緊'正常'既華人係唔會鐘意香港女人/香港人/亞洲人。

個post討論重點黎黎去去都係個個有預設立場，鐘意標籤人，一味話人廢又毒撚又冇本身，點知原來十幾頁都淨係識講錢，用財富衡量人。

你睇下亞洲華人社會既風氣係幾撚差，仲要咁多人認同仲要助長佢。點解未見到有才華呢兩個字出現?仲有咩好討論?總之你冇女你就係毒撚，冇錢就係廢，就好似D公屋私樓post一樣弱智。全部都係自己有自己講，一係就標籤人人生攻擊，大佬2017年堆華人同幾十年前幾紅衛兵一樣，冇進步過。。

好少上連登但照reply下先，鐘意就屌我搵野駁啦，如果你有point的話，有心情就同你玩玩。

連登既討論真係超低質，同時都反映到一部分香港人既思想諗法，華人論壇少上為妙。

香港好多野都好唔平衡

你搞清楚先

呢到無人批評 毒撚又樣衰又窮 係廢

只係批評 毒撚 自己無料, 但又想溝女神
溝到唔女神就屌哂全香港既女仔係拜金臭西

然後轉移去溝大陸妹, 話大陸妹又唔貪錢, 又大波靚女
最後帶件大陸妹來香港, 幫佢拎埋身份證, 搞到香港越來越多蝗蟲

留明

屌啦，身邊冇女朋友班仔淨係識打機，已經唔係靚仔或者有錢，淨係識講lol啲嘢，邊有女埋身

而且佢地溝唔到女唔係因為佢地毒，係佢地永遠只係想高攀女神，唔靚既就不了。

港女又係賤 港男又縱容佢賤

有才華 你指玩音樂既mk仔？
佢有女呀
你中學籃球是校隊？佢地都屌緊女
定你講果班一心諗住拎綜援過人世既廢男
同有打機才華既人
佢地一班咩都冇既廢物
唔好話咩才華啦
淨係想屌女神
幫女神整電腦咪佢既才華
最後梗係屌唔到
但普通既 又睇唔上
死毒撚 抵你番屋企射你d才華係牆上面

容許我為女性講幾句
的確社會上好多女人收兵玩人感情
拜金食洋腸
到玩到殘晒先搵人埋單
但我想講唔係個個女仔都係你地諗咁樣
我身邊好多女性朋友好單純
佢地唔拜金唔介意同另一半捱
但問題係出係港男身上
一日到黑係度屌自己科笑女人係雞
成班女仔努力讀書搵Intern
班毒撚係度上高登打機
班女人點會睇得上你
醒下啦
係女人面前唱全部都係雞
女神對你有意思聽到都嬲啦
女人有要求係正常
試問你結完婚會唔會日日幫手照顧小朋友洗衫煮飯做家務仲要服侍埋你老豆老母
呢啲野基本上男人好少做
女人又要返工，返到屋企又冇停手
點解唔可以揀個叻過自己搵錢多個自己？
自己為左家庭事業已經放棄左一大半
點解唔可以揀個能夠搵錢夠屋企洗既？
更何況香港生活愈黎愈辛苦
我身邊好多朋友，包括我，對港男真係冇咩信心
同佢地一齊又要照顧返佢地轉頭
又勞氣又要驚過幾年老左人地厭棄自己外表
好多男仔唔成熟唔識諗，好似湊仔咁
所以都冇意思一定要結婚
利申：22歲，a0，比幾個男仔追過，直接拒絕，身邊女性絕大部分a0。有樓，唔洗 供。

認真我既條件咁，追唔追到你？
26歲
中五畢業
米七左右
份工得14000左右
唔靚仔
屋邨仔

（假如我好錫你同你家人）

假如有個差唔多你咁既條件追我，我會咁諗：
人工唔高，但夠養你屋企人，如果我有咩事上黎都夠養埋屋企既。雖然係低左啲，我畢業出黎起薪都唔止，但我屋企人我會養，我唔介意付出多啲錢，唔係問題。加上住果方面冇問題，會輕鬆好多。

學歷低，但唔係問題，只要唔好下下講粗口，有反啲見識，有共同話題就可以。

性格唔知，但錫我同屋企人，姐係會負責家務、照顧小朋友，如果係我唔介意做搵錢果個。

當然要睇埋大家性格宗教家庭果堆
但其實唔係個個女仔都貪錢要靚仔
好多女仔只係想揀個真心愛自己既，成熟既
所以身邊先有咁多女仔唔拍拖唔諗結婚

咁港男真心廢嘛
好似湊仔咁
先唔講風度唔風度
但我識嘅女仔事業心都重過男仔同更會計劃將來
女仔先會鍾意揀大過自己男仔
比較成熟啲

寧願唔成家立室 都唔搵大陸女

樓主你鍾意邊度女仔咪溝囉 實支持你嫁

講明先唔支持聚大陸女
但見到留言好好笑
講到啲女幾委屈幾責任重大
不停美化女人
充滿住扭曲同自以為是嘅價值觀
仲要講咩成熟湊仔嘅廢話
擘大眼講大話

湊仔 呢個term用得好
拍拖拍到似湊仔咁不如寧願單身

利申巴
睇唔起剩係喺網上鬧港女、咩全部都係雞
但出到黎見到女就聲都唔敢出既廢男

其實有冇諗過唔識返同年紀
寧揀過大個自己
(雖然好多男都長唔大 )

廢柴必然會係自由市場嘅拋棄物
駛唔駛去返古時搵媒人定親？

揀年齡大些

因為貪佢有樓有車，現在完成式者

因為男人無年齡貶值依回事
有時間本錢玩

你接受唔到呢個現實
有統計過女仔大概比同年齡男仔成熟六年左右

不進則退
有啲男仔肯計劃將來成熟過同齡嗰啲咪荀盤
時間唔會因為你係男仔而倒流
唔怪得而家middle management 都係女人多

咁掉番轉可唔可以話啲港女廢所以搵唔到啲識得計劃將來嘅男仔荀盤先

搵到 不過唔係港男啫
之後就畀人屈崇洋

同埋 比成就 梗係同返同齡比 你五十歲先賺到我三十歲就賺到嘅錢有乜用
畀你任上你都開始扯唔起啦

咁掉番轉港男搵唔到港女都可以搵大陸妹啫
利申：不嬲覺得港男/港女嫌棄對方但又唔俾人哋㨂其他國家嘅異性好霸道好自私

咁鬼佬同大陸妹邊樣高質啲可以商榷嘅
嫁洋腸起碼唔會畀人呃香港身分證同污染香港

但都有部分洋腸當亞洲女人係免費雞中出即飛
任何嘢都有風險

所以好多女仔寧願揀年紀大啲
成熟有見識既
但又比人話拜金

出現了，跟本心裡就已組睇唔起

大佬，除非有父幹，否則大學畢業到35歲都係事業成長期。

班仆街港女，想個剛畢業既職場新手立即事業有成，跟本係無可能既事。如果用買股票比喻，男人剛畢業就係新股，而港女就係投資者，股本就係青春。男人既實力會慢慢升值，而女人既資金就一日一日減少。當隻股買得起既時候唔買，十年後叫笨都已經太遲，因為跟本買唔起。
當日700上市賣0.81， 邊有人一早就知佢會升到變股皇。

買啲仙股望佢升不如自己做隻藍籌股
由中學開始迷打機打到三十幾
女嘅就去學法文睇書 socializing and networking
去到廿歲已經有差別
之後廿五 三十差別愈來愈大
佢哋仲諗住我三十幾仲可以呃個廿歲𡃁妹
或者 FF 廿到尾女仔會急結婚放下身段
月入多你成萬幾二萬你哋唔會唔好意思
有啲話遲發力但你叫啲女仔點等？
眼見大把 James 有幾多個三十發力可以追返失去嘅光陰

搵得萬4可以點錫
出去食貴d都俾唔起
返屋企煮飯仔？你有樓咩？
日日煮飯俾阿爸阿媽&老婆食？
問下你阿爸阿媽肯唔肯

其實香港好多好女仔唔介意條仔咩條件 有承擔 唔懶惰 愛自己 就夠

呢個真
係好多想越級挑戰唔成功既人
自己唔夠條件 就話人要求高

其實好多普普通通既女仔
揀個錫自己 自給自足到既男仔就足夠

最緊要整潔唔太騎尼 ok
未至於話咩打扮 個人睇落夠sharp 精神

我咪又係普普通通牛記笠記

咁請問現實有統計過女仔大概比同年齡男仔成熟六年左右，又代表左乜嘢？代表港男廢咩？係依個topic來講唔係廢話係乜嘢？
再者你嘅所謂統計，只係將一舊肉，去除左肥嘅部份，呈現廋個部分係人眼前，就話個隻動物原本就係好廋，有何分別？

岸鳩你係就返大陸咪撚落黎香港，自己無料比人睇唔起咪上進啲，但其實香港好多女仔唔係咁

唔好淨係對住部電腦電話，識多啲人，做個有用既人，咪撚對唔住香港

咁搞萬四嗰啲人唔駛拍拖？出條街大把人搵萬四樓下都拖住條女，咪岸鳩啦

d女崇洋拜金抵屌
但係d狗公又係on撚9
影撚衰曬港男

巴打就好
起碼有個好老豆

其實錯
真毒撚係連靚港女都唔想溝
因為明知溝唔到

你紅字做撚得齊先同我講野啦
十個港女九個都唔會做得齊

利申埋你聽, 我做緊ibank月入5皮+, 31歲, 戶口有七位數字
夠撚晒資格同你講條件架啦 放心

荀盤🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿🙇🏿

22歲以為自己睇透世事

學生&失業拍拖都冇問題呀
不過講到自己好錫女朋友&佢屋企人
同時因為窮而冇人要
當正自己悲劇主角 港女做反派
會唔會柒左d

ibank得5皮+

公道d講，有經濟能力都仲要求老婆包晒d家務有d難睇
可能搵萬零/疊埋心水畢業即刻做少奶奶果d妹妹仔會落搭ge

咩叫成熟?
各位絲打點先覺得一個男仔成熟?

屌呀成班飛機友打飛機就叻，用任何方法合理化自己嘅失敗而委過於環境

女就係難溝呀，但你地咁想溝，你地有冇諗過喺錢以外方面令其他人眼前一亮，或者可以感染到其他人？！

打少D網上飛機啦，柒頭皮

你又知人地無 ？
你成程跟住人地 ？

basic都未計bonus
年年唔同我點答你

我冇話我做得齊
只不過想講絕大部分港男都會Expect 女人做，佢地唔會郁手
我上面例子係講一般港男
你咁有錢就請工人溝女神啦

都冇人問你....

上面都有個高質巴打，
大家會關心佢點解冇女 好sweet

其實請姐姐係好普遍嘅一件事
請到都唔代表溝到女神同唔洗做家務
姐姐係為你分擔家務
而唔係做哂
作為一對父母如果唔能夠以身作則
咁佢仔女成就有限
點解香港會有咁多港童就係咁解
點解中一都未識綁鞋帶？
就係因為屋企有父母姐姐幫佢哋

你隻虎還好嘛

你講得岩
我補習堆學生
有啲有錢既屋企請工人
工人都係做下洗衫煮飯清潔湊小朋友放學咁
煮飯好多時都係呀媽煮
因為佢煮得太難食
不過呢樣唔講
小朋友跟工人其實唔係咁好
我個學生就學晒工人啲英文
我真係比佢嚇死
平時呀媽唔係屋企又唔溫書唔補習剩係玩
平時叫佢改功課都喊
好多小事例如綁鞋帶都唔識
小小挫折都受唔到正一港孩
自己都會諗到如果家長雙方都成日唔係屋企
對小朋友既成長真係唔好

試問你結完婚會唔會日日幫手照顧小朋友洗衫煮飯做家務仲要服侍埋你老豆老母

笑到仆街,有幾多個女仔識煮飯呀
食落去唔洗痌都偷笑啦
做家務呢個仲好笑,掃把都唔識揸

你地班廢柴除左識叫春仲識咩
抵你地娶大陸妹 剩係識怨天怨地
成個香港既女人嫁哂比你地班怨夫好未
利申：嫁大陸男人都唔撚揀港男

仲有 那裡來既自信會覺得港女老左就嫁港男
大把剩女唔嫁都唔揀你地啦
埋單？你有資格咩

嫁支那仔記得死返上去,唔好用單程證申請條支那仔落黎

內地人投資移民或者優材生計劃落黎
黎到香港都係做專業人士
分分鐘交既稅比既學費都多過你多多聲
你呢
咪撚眼光咁淺窄啦 得淡笑

港男又小器又井底之蛙
真係唔好怪人唔撚揀你

夢露柴田強勢登場

大佬呀唔好咁痴線啦
唔係一入來霸氣留低幾段垃圾留言道理就會係你邊
完全示範左自己口中嘅叫春
駁都費事

屌，所以話d港女對眼生係額頭到咁都唔ok

咩人識咩人啦
你識親都係呢啲人冇野好講
我唔反對好多港女冇條件去要求人地
但你揀人，人揀你
你一黎就先入為主咁
唔好怪人唔揀你

強國好多國產機師都係專業人士
不過就搞到差啲空難

打算兩年後結婚

先入為主
呢個係事實,有幾多個識煮飯呀,屌
整下甜品當識煮飯?

唔洗咒我,我有女既
洗撚你呢d臭晒做伴咩

洗黑錢就洗黑錢啦
投資移民

連登仔觀念：冇三皮以上一個月冇資格拍拖

佢上網就威
出到黎咪又係濕晒
你估我食得少港女
初初未知你做乜搵幾多就好正路咁同你hi bye傾兩句
見完睇過你張卡片知你大概搵幾多
即刻日日whatsapp又叫你起身又goodnight

係幾賤架, 不過我又唔介意
又唔係過人世

呢個真 好現實
有d人仲仆街
已經唔係拍拖，做朋友都要揀
見我做個行搵唔到食
一大班舊同學出來食飯都唔叫
之後背後串我窮鳩

屌奶星，朋友咋喎，使唔使咁

聚大陸妹就抵我地
嫁支那仔就人地係精英
點夠你講呀

食洋腸又幾威呀
10個裡面有冇一個係聚你去外國

嫁強國精英
你肯人地都唔制啦 上面大把靚又靚過你 身材又好過你

又唔知自己塊閪又黑又臭
做雞都唔撚掂啦

收皮啦 講到你話事咁

臭西港女 你老母生你出黎係叫你做人唔係做雞阿

輸打贏要
港女格出曬嚟

有女好巴閉咩
睇死你對住女朋友咪成隻狗咁
不過唔怪得你你咁講姐係你女朋友又唔識煮飯又唔識做家務
我想講我平時屋企日日啲家務都係我做
所以我絕對有資格講香港係有女仔識煮野食識做家務
我一句粗口冇講過
你就下下喺度小人
做男人做到咁小氣
同你講真係嘥氣

你唔撚識我又學人扮知
我女朋友家務煮飯都識啦 臭閪

講粗口代表冇禮貌
禮貌係睇下對咩人姐
對住d閪人洗比面

你識又唔代表人哋識嘅
Btwlihkg次次都有女性搞到打仗咁
原本都冇咁重火藥味
反而高登唔會咁

只希望 政府開放東歐娶老婆 順便改良下香港人種

因為連登由一開始都係5p論壇

講到知道你同女朋友係邊個咁
女權撚ff個程度仲勁過毒撚
咪撚再話毒撚剩係識ff

因為連登由一開始都係5p論壇[/quote]
基本上有男女戰爭張gif就岩用
我都用過唔少次

支那人係專才 笑鳩大我個口 支那落嚟同刷支那鞋嘅企業 兩個學歷成績一樣嘅人考同一份工 支那「專才」只係考MC 本地生要考十幾份卷 你同我講呢啲係專才

最僧人講粗口
抵你做社會垃圾低層
記住窮人唔好生仔

嚇親大家好對唔住
我我認我係唔比人用粗口鬧得

呢個世界點會冇粗口 你落街求其錄下人聲都大把粗口

ok
ibanker分享溝女經驗
唔響ibank朵係溝唔到女的
溝到d女10個有9個唔做家務
咁咪幾好俾d case study大家傾下計
唔洗下下起晒鋼ge

但平時人地唔係對住我黎鬧
無心要搞到大家嘈
唔好意思巴打

好奇想問巴打溝女係想搵個老婆做全職主婦
定公一份婆一份？
因為如果要搵叻既聰明事業心強既人地未必會肯聽你講，人地都會想有自己事業
但如果想搵全職主婦，又要小鳥依人可能要返學校搵

躝開啦 臭閪

唔知ibanker 副尊容係點呢

根本識得煮飯做家務既女仔100個入面有99個都係好踏實
除左樓上條臭閪

睇住錢黎揀仔果d十居其九係港女
係乜撚都唔識既港女

講粗口叫做垃圾低層
你出到來社會就知有幾多m級有講粗口

其實呢度成人話啲女臭雞、拜金
又乜又盛

有幾多係拍過拖甚至拍緊？

有幾多直頭連女都未接觸過？
當然除左正常公事、或者普通日常接觸外

揀啱左人再大家傾啦
兩個人ge事黎

btw點解你option入面冇老公做全職主夫
我冇乜朋友都識到個
出去做義工個細路臨時要見家長
竟然係個老婆請假

人地22歲咁撚低B 咁天真斬好撚正常既

咁又係既
唔應該咁問
其實我覺得老公做全職主夫都好Warm
我有親戚都係咁
個老婆搵唔多，二萬幾
個老公一萬鬆啲
結左婚就變左老婆出去搵錢老公照顧屋企
但因為見巴打月入咁高
所以就諗應該冇咩可能
所以冇放落去

其實而家講緊拍拖定成家立室 ?

拍拖其實可以好簡單, 唔駛咁多條件
好似做大生意咁

咁如果係結婚既就當然唔同
真係一齊生活, 仲要係過世
一世 wo, 咁諗實際條件真係無可厚非

以樓主個Post 黎講似係結婚

因為佢講既係, 某部份男, 冇乜機會拍
甚至直頭冇拍拖, 去到咁上下年紀
就 skip 左拍拖, 直接考慮成家立室問題

同埋可能佢經歷關係, 令佢視野過窄
令佢一黎就諗到咁現實既結婚問題
呢個話題, 絕對唔係佢呢個層面有資格去討論的
拖都冇拍過, 直接同人討論結婚
笑死人麼 ?

唔好同我講講馬的要跑得快過隻馬
呢 D sub9 錯誤類比既言論

你認錯人啦 我唔係ibanker師兄

冇認錯
其實個全職主夫我都好By

睇啲人講野就好笑
講一大堆 然後繼續屌到港女地底泥咁
其實我想講 你係咩人就會識咩人
大把女仔fd唔酒唔粗口 識做家務 識煮飯 又有愛心 又鍾意睇書 心地好
但你班毒撚又咪係淨係識去狗沖女神
溝唔到又屌曬全香港女仔係雞係拜金係公廁
然後依家又黎話大陸女人好呀 點點點呀咁 呢樣好野

跟住上面絲打指出個事實 話女人結婚之後會做多好多野 佢講得無錯架
我諗你地身邊一定係無結左婚既女人
我個女同事結左婚之後
老公啲衫又唔洗 食完飯又唔執野 家務又唔識做
好老實 你地係咪抑心自問 你地依家有無幫你地老母做家務呀
十個有九個都無架啦
結左婚之後邊個做呀？
無工人姐姐唔通又好意思叫老豆老母黎執咩？
又咪係女人睇唔順眼執曬佢

一口否定曬女人對家庭作出既貢獻 淨係話人地係貪你啲錢呀蛙米大蟲淨係識搵有錢人

係呀 個小朋友係你地男人個肚入面
平時半夜踢你地個肚 又嘔又唔舒服果個係你地
你老母都係貪錢所以生你 你老母係貪你錢先做家務 你老母都係貪錢先嫁你老豆呀

你地最叻啦 係鍵盤打幾隻字全屋啲家務就突然有個田螺姑娘黎執好曬佢
打多幾隻字變到煲湯變到啲飯菜出黎 落街買餸開爐都唔洗呀

仲話人地美化女人 你真係覺得你呀媽包攬曬屋企野係應份？ 你真係覺得你呀媽一啲都無為屋企付出過？你真係覺得其他女仔繼續接手做你未來呀媽都係應份？你真係覺得你老母係雞係公廁？

如果係 我好為伯母傷心

罵戰就係因為連登啲男人郁啲就話全部女人都係雞
兩句唔埋就叫人臭西

好多話啲絲唔識煮嘢食唔做家務
其實佢哋都未必識

利申識煮 會做家務 不過唔想生 同埋唔會揀大陸同港男

問題係 上面有質素既女人都唔撚嫁你地呢d香港娶唔到老婆既廢柴啦
話你地咁小氣真係冇講錯
一講就衝哂出黎柒

借問聲係邊間公司

利申：有內地朋友做緊mnc ibanker

惡性循環

btw某程度都支持港男娶大陸婆
香港點好都係益大陸人 支持攬炒

根本就係
成個post不斷focus係港男廢但賴3賴4
好喇，唔提港女點點點
港男真係好廢，廢到溝唔到女
要靠hkid娶鄉下大陸妹落香港，生仔女
之後係香港搶福利

呢個根本係一個事實
仲會越來越多
我有講錯咩
香港越來越多單非

就係知道港男咁睇港女
港女就算點仆心仆命港男只會視港女為雞
最後港男娶蝗 港女搵洋腸
打和啦

咁如果個男人識自己做晒 有冇資格屌

未必洋腸嘅
ABC 港男都已經好好多

你可以屌啲公主病港女嘅
不過我身邊真係極少數係公主病港女

戇鳩
邊個咁得閒無撚端端當你係雞
係你地自己做成架臭雞

其實好少港女會揀大陸男人
係啲港女唔吼嘅港男拎啲個別例子出嚟 FF 啫

唔洗港女搵蝗
淨係港男娶蝗香港都夠紅
攬炒

咁不如話我哋冇心話港男廢
係港男本身廢囉

我明 媾唔到咪雞囉 媾到玩兩玩分手又係雞囉

女友唔肯畀佢又上嚟呻要叫雞
玩厭咗又話男人大把時間飛咗人
之後又話唔係處嘅女都係雞
之後偏激到溝唔到女繼續叫雞
更加深誤以為所有女都係雞

其實港女嫁大陸仔我估佔中港婚姻一成都唔知有冇

利申9up 冇數據
但太多廢老男假結婚或畀人呃

我諗你唔知道最近係近興女仔假結婚申請男人落來

琴晚無線先講過港女嫁內地男數字升得好勁

你估比率邊樣多
好多似係個女落咗嚟再假結婚個大陸男落嚟喎

其實溝唔起港女都唔一定要溝大陸人既，最多唔結婚囉，唔使死既

大陸妹真心食唔落，根本係兩種人，其實港女唔係個個咁難頂，畀我揀我都係會揀港女，你話我傻都好啦

咁又唔需要賴晒落港女身上既，咁你係劇毒既搵鬼鍾意你咩

拿，呢個係一個重點
廢男係溝唔起港女，但都想結婚喎，吹咩
人無恥則無敵，邊個唔想屌閪
又要面唔做剩男，又有家庭壓力
咪買個大陸妹，理得帽唔帽，娶左先算
都係個句，最多咪同你班香港人攬炒
政府養囉

係
的確有呢個現象
仲要喺係未懂性嗰陣已經開始有

咁又點？

睇啲人講野就好笑
講一大堆 然後繼續屌到港男地底泥咁
其實我想講 你係咩人就會識咩人
大把男fd唔酒唔粗口 識做家務 識煮飯 又有愛心 又鍾意睇書 又識照顧人 心地好
但你班臭閪又咪係淨係識去癡金龜
釣唔到又屌曬全香港男仔係毒撚係廢柴係狗公
然後依家又黎話大陸專才好呀 點點點呀咁 呢樣好野

跟住上面巴打指出個事實 話女人結婚之後好多野都唔做 佢講得無錯架
我諗你地身邊一定係無結左婚既男人
我個男同事結左婚之後
老婆啲衫又唔洗 飯又唔識煮 家務又唔識做
好老實 你地係咪抑心自問 你地依家有無幫你地屋企人做家務呀
十個有九個都無架啦
結左婚之後邊個做呀？
無工人姐姐唔通又好意思叫老豆老母黎執咩？
又咪係男人睇唔順眼執曬佢

一口否定曬男人對家庭作出既貢獻 淨係話人地係貪你個閪呀蛙米大蟲淨係識睇樣

係呀 個小朋友係你地女人個肚入面
平時半夜踢你地個肚 又嘔又唔舒服果個係你地
咁唔滿意咪唔好生囉 你老豆係想屌閪先去返工 你老豆都係貪你老母好撚有學識好靚個閪鑲金先娶你老母呀

你地最叻啦 係鍵盤打幾隻字全屋啲家務就突然有個免費工人黎執好曬佢

打多幾隻字變到錢出來 煲湯變到啲飯菜出黎 落街買餸開爐都唔洗呀

仲話人地醜化女人 你真係覺得你呀爸包攬曬屋企開支係應份？ 你真係覺得你呀爸一啲都無為屋企付出過？你真係覺得其他男仔繼續接手做你未來呀爸都係應份？你真係覺得你老豆係廢物係毒撚？

如果係 我好為伯父傷心

係香港黎講 仲可以識泰妹韓妹
點解一定要係大陸人？

抄人篇文真係好柒
仲要成日以為自己好幽默
寫篇原創有文有路言之有物reply真係咁難咩

自己廢人地唔吼你有咩問題

你咩條件咪識番咩人囉

明明香港大部分專業都係女多男少... 除咗工程測量呢啲
藥劑 治療師 心理 律師 會計 全部7成女人
大學醫院銀行staff都係女人為主

咁你咪睇下back office男定女多

ok會計專業試唔係，我錯
咁其他呢？

工程就明顯男多女少
你提到其他果d都唔會有呢個情況

好奇check左政府stat, 原來大學女多過男
咁ge情況都識唔到女仔係咩玩法
個男女人口出生地都幾"說明問題"....
本身係大陸出生ge女性佔左好高比例 , 男性比例相對少好多
有興趣巴絲打可以成份stat拎黎睇下, link:

傻西，就係想你睇下篇原文內容思維係幾柒

不嬲都話冇問題
各有各志向
港女繼續食洋腸，做二奶，釣金龜
廢港男繼續番大陸娶老婆落黎香港

睇唔到有幾柒
不如試下用你自己文字講下有幾柒
試下唔好加「傻西」兩隻字黎製造氣勢

頭先我都上網搵左 測量師學會
冇提到男女比例 只會有member list
除左會計師，邊d學會會公開男女比例？
no offence 純粹想知多d

1）溝通到
2）親切d
3）身份證只吸引到大陸妹
4）韓妹都唔會吼港男啦

無知好可怕
身分證吸引越南妹仲多過大陸妹
港男先易食韓妹
雖然韓妹係人都上得咁滯

頭一點可能會係
但第二點都唔會啦

你要站係廢鳩港男角度去諗

韓妹真係咁易娶？？
我想娶喎，唔係食

係好易 韓女黎香港會搵香港男仔
韓仔冇人要
見到靚韓妹望多兩眼佢話唔定會撩返你轉頭

泰妹好勤力 結左婚一齊捱都唔介意
仲要天然靚身材又好

如果唔計溝通
其實佢哋幾buy港男呢種怕女人性格
我唔敢講大部分
但我有幾個韓妹朋友係
下下廢鳩港男
你覺得自己仲可以客觀分析咩？

客觀少少講泰妹唔一定靚
但起碼男人落難時仲會喺身邊支持佢
強國妹同港女就唔多

最大問題係好多男仔唔識韓文，泰文
溝通上文化上都有好大問題

呢家先知我仲成日以為日韓既女仔都睇唔起中港台男

日本妹有部分會
佢哋比較重民族主義
但有部分都想自己嘅男人唔好咁大男人主義

付出同樣時間心機
俾你會學普通話定學韓/泰文
以後或者可以跟老婆移民過去 起碼有人脈
識人娶泰國老婆(學廣東話)，問佢依家香港立立亂會唔會過去，佢話佢老婆鍾意香港多d

傻西，不如你試下唔好加「柒」字製造氣勢
睇唔到就用下腦 每段都充滿住主觀文字
咁大段廢文我冇咁好心機 逐一點破

又抄

主觀文字
詞彙已經唔多 想像力又欠奉...

希望你會係踏實型

唔好意思，我比較鐘意用依種形式暗寸傻啲傻西
你咁有想像力，可惜唔曉月腦
不如你又示範下用你廣闊嘅詞彙解釋下點解你用柒冇問題而我用傻西就有？

唔主觀難道你認段廢文好客觀？順便用豐富詞彙解釋埋呀唔該

咁你柒咪用個柒字嚟形容你囉

你傻西咪用傻西形容你囉，又有問題？

- 只會重複其他會然reply
- 人身攻擊反對派會然
- 不停引起罵戰，阻礙討論
五毛confirmed
block撚左一了百了

係咪見到keyword大陸妹就入黎

做乜撚嘢事

用你定義請問邊個人身攻擊在先？邊個引起罵戰？
回幾句廢up，被寸又反駁唔到就無視，一句block，好威威呀，你見到咩入來我咪見到咩入來囉，傻仔

答到我問題未呀詞彙豐富醒目仔，怕你係詞彙豐富冇內容呀

學人寸寸貢又無料到，答唔到就唔好做架兩啦傻西

好似係你照抄完人 人哋話你你就叫人傻西同話人篇嘢柒
又搏人唔追post 亂 up過骨

見到未呀盲亨

只係識講抄抄混淆重點
如果連原文咁大段廢文都撐嘅
就唔好學人分析啦

連咩係玩膠曲線都唔識分
好心成班咪衝出來柒啦

鬧鬧下傻西點解又變左傻仔
我唔受呢一套sorry
一係你講下你自己or身邊d case俾大家分析下&了解你立場同諗法?

樓主睇下地球既另一邊

你地會唔會介意男朋友咁樣做？

(以玩膠曲線方式)回應人長文
(做架兩)你講柒+想我講文章意見
我講傻西+回應你:文章思維柒
反對傻西字+要求解釋文章如何柒
反對柒字+反問柒可以用但傻西唔可用原因+回應:文章內容主觀(精簡方式)
(不回應拉開話題)話人抄+你恥笑我詞彙缺乏+想像力欠奉
但對於我意見冇作任何回應
(拉回重點)我反問你認為文章客觀?+請教你如何以詞彙豐富方式回應
(架兩no.2)你柒咪用柒
(同一邏輯)你傻西咪用傻西
(繼續拉開)並冇回應，只表示引起罵戰+五毛+聲稱block
(無奈)划出前因後果+渴望得到豐富詞彙回應+恥笑
(盲毛架兩no.2出現)企圖轉移重點到抄文字+混淆前因後果
(重申)前因乃柒 後果為傻西+糾正討論重點為文章內容是否適用+要求(架兩及盲毛)評論前應先具備基本分析能力
(block已解)再次企圖混淆重點至傻西及傻仔，並提出新問題
(攰loop)認為所謂身邊例子太獨立單一，用作討論價值低，亦系廢文之所以系廢文原因：內容主觀

唔打算就港男港女廢唔廢作出固定立場(玩膠曲線都計冇辦法)，由頭到尾只系睇唔過眼有人講一大堆自以為是，但內容充滿主觀、極端、仇視、無關主題、怨婦嘅內容，用來踩低港男，所以作諷刺同糾正。

又想轉移重點呀？我都唔受你依套喎sorry
(loop+漫長等待)你認為文章客觀?+請教你如何以詞彙豐富方式回應

個D唔叫溝女
係食女
類似叫免費雞咁
當然對家就唔係咁諗

你搞清楚
職業係定左我無辦法
唔通個女仔問我做乜我講大話或者唔答呀?
答左又係響ibank朵呀?
之後就等於響ibank朵溝女係咪?

講野都唔經大腦
低質到你

我?
從來我都係話
我養得起你有突
你鍾意就做, 唔鍾意就唔做
工人就梗係要請
幾千蚊就可以唔洗做到隻狗咁
我無乜要求架,

不過唔洗你做唔代表你唔需要識
因為識係一個requirement
其實D女人野我全部都識做, 我外國讀過十年書, 一直都係自己生活, 咩煮飯洗衫姦田電子野通渠我都識

其實係人類都應該識, 生存技能黎, 係D港女覺得係selling point黎姐, 我就覺得係基本野

tinder識完D女見完之後佢仲會主動搵你繼續傾個隻囉
唔識點形容你聽

有玩過交友app你就明

我相信巴打你講嘅係真(連登好多人我都唔信)
只係將你幾個reply講嘅conclude返埋
因為你似乎係post唯一一個有料但認同唔溝港女巴打
好有討論/參考價值
同時你有d美化左自己
我抽返d事實出黎 del左你自己個解讀啫

sorry係食女唔係溝女 我錯
點解用食女心態去識女仔會怨佢地唔識做家務.....
我未食過女 唔明

從你會主動交代自己職業
(which我覺得係表明自己係優質長期飯票)
我估計你外型同談吐比唔上你份職業吸引
如果我估錯 sorry

最後
唔揀港女係你自由，不過你有咁上下能力，
希望你諗下大陸女以外option
睇返我上面post個政府統計數字, 居民出生地果part
依家香港生活緊女性當中，港女:大陸妹唔夠2:1
即係你食d女，概率上每3個就有1個係大陸妹
considering係香港受教育女性有返咁上下搵錢能力，
你自己諗下靠高收入做selling point會吸引到咩人

呢位巴/絲打啲留言真係幾搞笑

冇俾錢又冇俾感情都咁多complaint
高質巴打vs港女 鬥奄尖

香港男人根本就係廢

先消滅失敗+廢柴 港男

香港先有希望

咁邊個保證努力有發達，咁你又去通番賣國？

做地盤唔辛苦咩？